\chapter{El primer Capítulo}

\vspace{-0.5cm}

\begin{flushright}
  \emph{\guillemotleft If we knew what we were doing, it wouldn't be
    called research, would it?\guillemotright}\\ \textbf{Albert
    Einstein}
\end{flushright}
\hyphenation{Po-pu-larly}
\grayMinitoc

\parindent=16mm

\CAPstart{A}{quí}~comienza el primero de los capítulos, donde se puede
poner una breve introducción.

\input{sectionTemplate}
